林鄭又掌握番民意 求大家醒喇

每日四點搵兩個小丑開記者會，笑班狗好無知係好爽，同時大家兩日就忘記哂成個運動，係對準政權呀！ 和理飛唔見左影 星期六日既遊行無左影

林鄭就係用呢招攞番主導權 等大家無哂焦點呀 大家fb ig提番重要既野 提醒番身邊既人 求下大家幫手啦